身邊有無女仔frd成日覺得男人想侵犯佢？

拋磚

我有個frd好撚痴線

咁佢搭地鐵企門口側邊個位

咁另一邊都有個大叔企左係度

佢就影鳩個阿叔up上ig

話人地瞰左佢成程 話人無恥 cls

屌你老味跟本個個位最自然既position就係望住對面 有乜好屌

被害妄想症
要睇心理醫生

你朋友九成九係肥婆

屌
企咩位都會對住人㗎喎
毒撚出街都有罪

有一個成9日坐巴士話人借D2摸佢

但明明唔靚 連幻想既衝動都無

豬排肥婆成日幻想人地視姦佢

坐公共交通工具 面壁加雙手高舉是常識吧
利申 日常毒撚明哲保身

驚人偷佢啲肥膏

有，識左十鳩幾年
有時拍下佢膊頭，掂下佢隻手都彈到老閪咁遠

講多個

同一條女黎

條友過兩日係街影緊相

比兩條鬼佬從後攬腰photobomb

無屌不特止仲up埋相

有一個
話人咸濕佬𥄫佢
佢走開個咸濕仲𥄫佢
我心諗 𥄫都唔𥄫你啦 貪你樣生得衰又老又肥咩🤷🏻‍♀️

屌比肥西屈真係好慘

仲要影鳩人相放ig 個男人好慘